最勁個次練仙練成點

48小時內淨係食左一碗米線+兩隻雞翼同細漢堡包一個
但唔係話餓到想點
只係有少少餓
係咪準備進化？

每日一碗蛋麵+1隻蛋
冇胃痛但甩左好多頭髮

餓唔好亂捱呀巴打

7日剩飲橙汁

食咁多都拎出黎講
起碼每兩日先食少少蔬菜補充下再繼續 咁先叫修仙啦

四日兩個M記早餐

吊鹽水唔食野

24 小時食左幾啖粥

食滯左消化不良,30小時只食了一個麵包
仲要好想嘔

文化大革命個陣

三日 一條蕉

每日只食午餐 雞胸加少少飯 維持左一個月
成功減肥 無反彈

我係每日一隻蛋 一碗雜菜湯
食咗3至4個月
個個都話會反彈 而家都冇事

腸胃炎 3 4日淨係飲保礦力